侵侵呼籲習敗敗做出對香港正確的事 22/7

其實又係廢話 香港人靠自己啦